"Je hoeft niet te vertellen mij u don't care about spinnen?"
(spinnen momenteel zijn hobby en de nota-boek wordt gevuld met zuilen van kleine figuurtjes.)
bij deze antwoordde hij Jaume Plensa:-- "De bruid-maidens verheugen de ogen die wachten op de komst van de bruid; maar als de bruid weide voort schier, vervolgens de maidens shine niet naar de ogen die gevuld zijn."
Hij wilde niet vertellen, maar bleef stug zittend op zijn bed al de tijd dat ik bij hem gebleven.
Ik ben bang voor nacht en lage geesten.
Ik kan alleen maar denken aan Lucy en hoe verschillende dingen kunnen zijn.
Als ik niet slapen, en dergelijke weefsels, de moderne Morpheus--C_{2}HCl_{3}O. H_{2}O!
Ik moet oppassen niet te laten uitgroeien tot een gewoonte.
Neen, ik neem geen om-Night!
Ik heb Lucy, en ik zal niet oneer haar door menging van de twee.
